天降異象 熊三近了

熊市黎啦
天降異象
熊三近了
好友應當悔改
天壇大佛果邊舉起五隻手指放佐三隻熊
北極熊，熊貓，熊仔
可能講緊熊三行五個小浪

放過啲熊 thx

全世界all in put

另外佢3款熊係咪講緊等於全球熊市會黎？

仲要下面紅盤 裝住啲人血 兇兆也

all in bull

We bare bears
好得意

天壇大佛舉起五隻手指，得一座。
係五大訴求，缺一不可

開始整聖誕牛扒未

應該問上年聖誕塊牛扒食得未

睇完個標題仲以為係媽咪麵開post

屌你老母熊貓係貓黎架

屌

變咗熟成牛

是貓 也是熊和鵝

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

近排中意佐食 斧頭豬 ！

咁就千幾點了..爽

冇錯！你估中佐，由中國到熱帶雨林去到北極!

快d換返d牛上去